甘乃迪：「使和平革命無所成就的，只會令武裝革命無可避免。」

維克多•雨果：「當獨裁是一項事實，革命就成為一種權利」